今日下午在金鐘地鐵讓坐比一個因腳傷提早退場嘅兄弟

希望佢早日康復，大家會繼續陪佢一齊走下去

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏